關於舉旗，gphone引述台灣人意見：民國國旗+台灣旗（+鯨魚旗）

推

Tui

啱啱喺Twitter都見到呢個thread 大家考慮下

謝謝GPhone